抗爭半年，如果只可以揀一日，邊日令你感受最深最難以忘懷

11月12 中大保衛戰

我知好多日都好重要，好多傷痛回憶
我閉起眼就會諗起中大所以揀左1112
唔代表其他日子我唔記得

想知下大家呢半年邊日最深刻印象

其實每次見到手足流血重傷都好撚心痛。。。

615

唉梁義士
未敢忘記

求下你地分散D係唔同區搞活動
以前金大仙將軍澳
撚狗撚得最犀利
依幾日因為無活動
和理非又因為怕無車而唔想跨區
所以人少左好多
求其集會唱下歌咩都好
有野搞手足自然會出返晒黎

認同幫下人spread開去

615
當時喺中信橋唱Sing Hallelujah to the Lord
直情聽到PP傳來尖叫聲
每次經過/ 諗起都會好想喊
唉
一定要完成佢嘅遺願
五大訴求，缺一不可

可唔可以揀多幾日

7.1 最醒覺
8.31 最震撼
中大 最有希望
Poly 最無力

唉
就係中信橋後面 好近

可以 其實每一日睇返都好多傷痛，振奮嘅日子
係我硬係要揀一日出黎先揀中大

721 睇網上啲片嬲到成晚訓唔着 開始瘋狂同身邊嘅朋友(港豬/冇表明立場)講到底香港發生緊乜

然後831 令我對黨鐵有陰影 唔敢再坐黨鐵 之後只坐過兩次(陪同學/屋企人)

一定係612, 警暴計劃就係呢日起動, 用飛虎隊同特務帶頭執行暴亂, 直到而家都係呢個模式!